#Баг 1
##Тест updatePetInfoAndGetAnswer. 
Если верить модели в сваггере, то сервис должен брать на вход необходимые данные и
обновлять питомца, возвращая в ответ статус 201 и модель. Однако из всего
указанного выше происходит только возврат статуса 201

#Баг 2
##Тест getAllVisitsByPetID.
Данный метод должен возвращать список визитов питомца в клинику. Однако в
дополнение он возвращает несуществующий визит от текущей даты. Вероятно это тестовая модель из примера
т.к. совершенно не заполнена.

#Баг 3
##Тест postNewVisitAndGetFullInfo.
Метод должен постировать новый визит питомца, однако на текущий момент это не
происходит. Сервис пятисотит. Исходя из кода сделаны выводы, что метод не доработан.
